其實拜登咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢條友一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?
一陣有咩事真係唯你事問.....
明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型
之前仲對你咁好.....飲水完全唔思源

而家只希望肯耶·韋斯特加油......佢要拎返報名費的!!

你驚換icon？

美國冇得拎番報名費 樓主今次堅柒

信樓豬 all in 左登，屌

屌 係咩 拉

我都唔知

屌 原來fake 推返

撚到樓主變傻閪

樓主唔識用百度

切哥点睇特朗普當選世界情色王

佢一直都係

賓柒左兩獲

報名費呢個幾好笑

唔7就唔係賓

岩牙

拉啦幫手

傻閪放針佬

賓哥咁bulk學東方不敗玩針